要將通菜街1號威達商業大厦地下1E依個舖位列入永久藍店

事源：老細將黃店cafe 大幅加租趕走

推